點解apple好似做咩特別出眾，受人留意啲？

好似指紋咁
明明一早已經有
但apple 成功reinvent用戶體驗，突然全世界都將指紋鎖融入生活
faceid又係

三叔是毒撚機

apple一直都係科技界一哥
地位一直都冇變
就算而一刻 屏下指紋都係當初吹iphone搞先
多過一個鏡頭又係 唔整齊嘅mon又係

果時其他牌子指紋技術唔係都麻麻地咩 好似係apple變到好精準

理由好簡單, 有邊一間公司肯allocate resource 去develop 個os 比一部自己出handset? 2008 年apple 做到了. 到2019 年今日, 我覺得雖然ios 比android進步有啲慢, 但仍然會用來做主機. 當然唔係所有佢出既都好, 但就算其他人點否認都好iphone market share仲係高

情人眼裡出西施

essential出notch design先

安災根本掃mon都lag
ios完勝

靚仔睇動漫：好可愛！毒毒地好得意！
肥柒睇動漫：屌死毒撚快撚啲去堆填啦

靚仔自認打飛機：咁係人都有需要嘅，你下次想要我可以幫你喎
肥柒自認打飛機：屌好撚猥瑣，驚已土水

一樣道理，蘋果=靚仔

此post已完

因為android 廠蠢，冇自己個性
不可換電，cut 3.5mm，M額android廠根本唔應該去跟apple

多過一個鏡頭一早就有
又係你呢啲以為apple 科技領先嘅人
又唔講吓iPhone 出咗7-8代先有防水
仲要apple啲mon都係samsung到買

apple用家真係以為apple innovative
除左Steve jobs 個幾部iPhone 之外，apple仲有創新過咩？apple用家繼續打足咁多年飛機
跟住就會有人話apple唔係落後，係等科技成熟啫

安乜撚嘢災成個大陸撚咁

我屋企人用緊個部iphone6s都lag撚到仆街啦，用舊機嚟比較又唔見你用嗰啲stock Android 嘅電話嚟比較，攞部垃圾同iOS比緊係完勝啦

你唔可以否認apple出親就會引起and機跟風潮

如果係堅持用最新版ios 當然會lag啦
因為部機d硬件都負荷唔到

因為多得你哋呢啲戇鳩仔，都係個句，用iPhone唔係問題，但係你呢啲盲撐嘅人就係問題

你睇下你幾肉酸，一開頭講緊apple科技領先，而家知道自己講錯，就係度講apple影響力所以apple用家比apple撚都係抵死

Mac computer 果時已經出眾啦
之後iPod
今日iPhone

咁矛盾嘅，ifan一時又話舊機update即刻順返，而家又話用最新ios會lag，如果部機本生負荷唔到apple會俾佢update？

真心android機用一年已經好慢

用一年以上既安災全部係災難
所以叫安災啱架喇

Android機 每次有新野出 大部分都唔stable
中過一次伏 之後就算話新功能鬼咁勁都好啦
都會諗番起當年用android既不快就放棄